黑警打歐盟傳媒記者 一定要發大黎搞 等佢地冇得買鬼佬裝備

警犬用返大陸貨啦